有冇gym撚鍾意掉啞鈴落地

做完就一野掉落地
boom一聲 勁大聲 越響代表你做得越勁
大聲到成個gym room啲人用羨慕眼神望過黎
最大隻就係我

（真毒）

唔掉落地人地點知你做完？

真

推50KG 掉落地就話姐,
推5KG掉落地比人笑昨

唔鋸咪過嚟打柒我囉

5kg掉落街都冇聲啦

做到自己瞓落地先型

玩開clean and jerk，一定要掟

做完使唔使jerk off

呢啲野通常入更衣室搵人幫手

無人support
有時真係無計

咁大隻！

我玩飛膊2kg，玩完高空直接掉，無晒力

應該學依間gym room加警報器唔準大叫唔掉啞鈴

通常我入gym room拎住對啞鈴到走都唔會放落地下一秒

掉落地無意思，掉落街先算完成嗰組動作囉

計唔計埋落街執返？

通常掉落人地個書包到

Planet fitnessyoutube勁多鬼佬係果度拍prank玩野